KFC要恭喜鄭嘉穎

啱啱喺Facebook見到話
今日去KFC講「2185個零恭喜你」有葡撻送 仲尷尬過鋒味個包

我寧願俾多幾蚊自己買
到底有冇人對住個店員講得出

真唔真，我一陣去試下

我係你老豆?

岩岩囉左

出示facebook貼文就得啦，洗乜出聲

同個店員講恭喜

講一聲慳幾蚊都唔做？

很大唷！焗豬扒飯我都敢叫

又黎

突然記起果單新聞

好瘀做唔出寧願比錢算

我係收銀機步住
邊個冇講呢句 我就補上
我依家賺左一盒葡撻了

邊洗搞咁多嘢

之前裝佢個 app 做埋會員就送葡撻一個

柯埋出大海啦

又恰鳩毒撚。。。有無人組團叫，一個唔敢叫

組團叫未好熱鬧

Ching有生意頭腦

我真係恭喜你呀

自己一個去買真係講唔出口

廢中廢老